裝修埋尾執漏，係咪會hea住你做？

成個星期都無上黎開工，埋尾執漏話兩星期就交吉，得返一星期先黎做野？

睇佢啲師傅有無其他工作，年尾好多裝修趕過年，人人都趕。

如果尾數未比晒，佢都會緊張啲，如果找晒數就叠埋心數等過埋年先幫你搞。

好難執嫁

設計好晒施工完 要改勁難

9成hea

好多冇留生位

爛尾我都試過啦，依家老師傅裝修都求其逗幾皮

未俾尾數，佢話下星期日會交，但係咪起碼一星期都上黎1-2日執下呢

你可以係呢個時候貼定d memo
佢一對眼，執極都會有漏
你貼左就唔怕佢睇唔到

我諗住佢執完一次，到時我再執

咁只會越拖越慢

好似臨埋尾hea9我，遲遲無人上黎執漏
同佢講左幾次無係話ok無問題，但咩都無整

係成個工程都hea做，因為一間公司要接好多單先養到人，總之做錯嘢影相告尻啲無良裝修公司

埋尾先黎玩野好麻煩，差少少都唔上黎幾日攪掂埋

告柒佢啦，一係未完唔找尾數住，最好搵人睇睇佢有無玩嘢，我之前就係比啲仆街裝修設計公司玩咗鋪應嘅

今日上黎執漏同做基本清潔
基本清潔堅係基本，1-2個鐘就走人
求其2個師傅hea抹，睇黎要搵清潔公司先得

係，個師傅口話會執，但一俾完尾數就人影都無。

咁就走咗架啦，告佢或開公司名啦

要隔一星期，睇清楚曬先好俾尾數